連總，An版有幾個問題

1. 好似装咗lihkg後，部手機待機時間好似短咗好多

2. 回覆帖引用可唔可以加埋被引用作者個名？有時追帖唔知邊個打邊個

3. 可唔可以有option買斷個app 唔再出廣告阻住版面？

推到見到

再推

加推

比負皮嗰個心理有乜嘢問題？

裝

罰抄1000萬次

咁多認字特警喺度

連尼住，希望你正視我提出既問題而唔係錯字

hi, bye

Ho ball

屌你老母都痴撚線

比啲正面既提議都咁樣回覆人

總你老母

連總